11蚊all in左毛記 有無手足教點拎返個本😭😭

真係求打個和

震一震都咁驚

strong hold

10級大地震呀

東方昇開show果日應該上到13,14蚊果D位 而家再溝多幾手先

Hold 住, 應該有息派, 一定係, 除非唔係

珀斯光輝

黎買敦倫金啦

我9.8入...今次仆街啦

做雞

得個十一蚊都瓜瓜叫
食個m記都唔止啦

拎五億出嚟，大手買入，個價就會高返

把口唔好咁賤啦

師兄食開成間鋪既份量？

....你都係返去同男朋友打住車輪做愛愛啦

hold 十年

已經係啦

騰訊都試過跌落幾$ 樓主頂住！

技術性調整嚟姐

pm我比番本你

strong hold再掃貨

用平均成本法

本多忠勝

11蚊放返出去